[
	{
		"question": "ข้อใดคือความหมายของ Search Engine",
		"1": "โปรแกรมเล่นอินเทอร์เน็ต",
		"2": "โปรแกรมสำหรับสืบค้นข้อมูล",
		"3": "โปรแกรมสำหรับจัดการข้อมูลขนาดใหญ่",
        "4": "โปรแกรมสำหรับสร้างเกมส์",
        "layout" : "normal",
        "ans": "2"
    },
    {
		"question": "ข้อใดคือเสิร์จเอนจินที่มีคนใช้งานเพื่อสืบค้นข้อมูลต่าง ๆ มากที่สุดในโลก",
		"1": "DuckDuckGo",
		"2": "Bring",
		"3": "Google",
        "4": "Yahoo",
        "layout" : "normal",
        "ans": "3"
    },
    {
		"question": "ในหน้าแรกของ Google เมื่อเราค้นหาโดยกดที่ปุ่ม 'ดีใจจัง ค้นเจอแล้ว' จะเกิดอะไรขึ้น",
		"1": "Google จะแสดงผลการค้นหาให้เราเลือก",
		"2": "Google จะแสดงคำแนะนำการใช้งาน",
		"3": "Google จะแสดงผลลัพธ์ที่ดีที่สุดให้กับเรา",
        "4": "ถูกทุกข้อ",
        "layout" : "normal",
        "ans": "3"
    },
    {
		"question": "ในหน้าแรกของ Google เราสามารถป้อนข้อมูลที่ต้องการค้นหาด้วยวิธีการใด",
		"1": "การพิมพ์จากแป้นพิมพ์",
		"2": "การพูดใส่ไมโครโฟน",
		"3": "การใช้แป้นพิมพ์ของ Google",
        "4": "ถูกทุกข้อ",
        "layout" : "normal",
        "ans": "4"
    },
    {
		"question": "หน้าที่ของเมนู 'เครื่องมือ' คือข้อใด",
		"1": "คัดกรองผลการค้นหาหาตามที่ผู้ใช้ต้องการ",
		"2": "ตั้งค่าการแสดงผล",
		"3": "ตั้งค่าการค้นหา",
        "4": "คัดกรองเนื้อหา",
        "layout" : "normal",
        "ans": "1"
    },
    {
		"question": "ใน Google หากต้องการค้นรูปต้องทำอย่างไร",
		"1": "พิมพ์ข้อความในกล่องสี่เหลี่ยม -> ค้นหาด้วย Google -> ค้นรูป",
		"2": "พิมพ์ข้อความในกล่องสี่เหลี่ยม -> ดีใจจังค้นเจอแล้ว -> ค้นรูป",
		"3": "กดปุ่มค้นรูปตรงมุมขวาบน -> พิมพ์ข้อความในกล่องสี่เหลี่ยม -> กดแว่นขยาย",
        "4": "ถูกทั้งข้อ ก และ ค",
        "layout" : "normal",
        "ans": "4"
    },
    {
		"question": "หากต้องการค้นหาภาพโปร่งใส ต้องใช้เครื่องมือใด",
		"1": "การตั้งค่า + สี + ภาพโปร่งใส",
		"2": "เครื่องมือ + สี + ภาพโปร่งใส",
		"3": "การตั้งค่า + ประเภท + ภาพโปร่งใส",
        "4": "เครื่องมือ + ประเภท + ภาพโปร่งใส",
        "layout" : "normal",
        "ans": "2"
    },
    {
		"question": "คนส่วนใหญ่ใช่เสิร์ชเอนจินทำอะไร",
		"1": "จัดการข้อมูลปริมาณมาก",
		"2": "สร้างเกมส์ออนไลน์",
		"3": "สืบค้นข้อมูลบนอินเทอร์เน็ต",
        "4": "ค้นหาข้อมูลบนเครื่องคอมพิวเตอร์",
        "layout" : "normal",
        "ans": "3"
    },
    {
		"question": "ใน Google หากเราต้องการค้นหาข้อมูลที่เกิดขึ้นในช่วงเวลา 24 ชั่วโมงที่ผ่านมา เราต้องเลือกเครื่องมือใด",
		"1": "ข่าวสาร + เวลาใดด็ได้",
		"2": "เพิ่มเติม + เวลาใดด็ได้",
		"3": "เครื่องมือ + เวลาใดด็ได้",
        "4": "การตั้งค่า + เวลาใดด็ได้",
        "layout" : "normal",
        "ans": "3"
    },
    {
		"question": "หากเราต้องการค้นหาข้อมูลจากภาพ ต้องเลือกเครื่องมือใด",
		"1": "รูปไมโครโฟน",
		"2": "รูปกล้อง",
		"3": "รูปแป้นพิมพ์",
        "4": "รูปแว่นขยาย",
        "layout" : "normal",
        "ans": "2"
    }
]